行船爭解纜，割蓆我行先

中秋就嚟到
呢幾日係咁見人割蓆，即刻諗起呢個廣告

咪撚出埋呢d 垃圾分化post